新喜劇之王係比有夢想既人睇

人生如夢 講一個有夢想既茄哩啡如何追夢
成為出色演員
過程中遇到既挫敗 自己默默忍受
套戲探討緊努力係咪真係有收獲
笑中帶涙 係殘酷既現實環境下 為大家帶來歡笑

點解連登仔會覺得唔好睇又話垃圾
屌你老母淨係識睇Marvel 英雄片

絕對好睇過
恭喜八婆
屌佢老母當我智障
幾條女為左人奶 搞咁多野 帶出個道理就係團結
睇撚完都幫唔到佢解釋套戲係做乜尻
求其搵啲 KOL 大波妹 就咁滿足到啲觀眾
我少你啦

其實仲有好多好睇又有意義既香港電影
你地有冇去留意同支持啊？
Star Wars 呢啲比三歲以上既人睇
全撚部成年人狗衝買飛入場
你打機都唔會玩啲三歲可以玩既遊戲啦？

利申 新年淨睇左呢兩套

最慘唔好笑 笑位出得都要有邏輯 對白九唔搭八
低質既觀眾咪會覺得冇問題囉 唔係火雞姐點會咁紅

樓主先係唔撚識睇嘅弱智

翻去睇marvel啦傻鳩

見到簡體字就即刻唔想睇。
大陸嘅戲唔會有任何夢想。

你睇撚過marvel未架戇鳩閪

大把戲講夢想啦

marvel都敢屌 樓主走先

Alita 贏哂

樓主睇過喜劇之王未？ 00後